快啲用五大訴求推走其他有用嘢

本末倒置定係有心咁做

對準林鄭為首無能官員
對準警黑勾結

祠堂 村 死物也
中聯辦之流先會對死物有感情
義士被捕 被槍擊 先係重點

元朗一定要出
集中5大訴求

1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

999咩原因唔通,CUT 線,
元朗,天水圍咩事警局關門..一定要查.

7.27 支持元朗居民,反官黑勾結